想出部G6, 請問用家有咩睇法

大家點睇，都出左一段時間
m

用緊g6plus ，3個月
好用，未lag過，超廣角好撚正
電池充滿少打機可用一日，mon大靚

用緊g6。差唔多半年。依家3千幾入到既話係幾抵玩。黎緊會出多部俾女朋友

有keep住更新。整體都唔錯

各位，同v20 比又點比（用家可能未用過v20

另外，燒底板方面。。。

S821，不了。

v20無防水。不過係最後一部可以換電既機
睇你點用多。。
打機多既話可能v20好d。g6打機打幾粒鐘就要充電

補充。。計埋我自己。。身邊既人有6部g6/v20。。用左過半年未見有燒板之類既野

G6用左半年 咩事都冇
打機正 手感好 跌左幾次都冇爆
係個鏡頭真心嘛嘛 真心試清楚先好買
我淨係後悔緊個鏡頭

G6粒電比v20好用好多，正常夠玩一日有多

v20>>>>g6

我唔好彩。。跌第二次就爆左背面屎忽塊玻璃

G6>>>v20

lag 陰陽mon 影相廢

影相廢，無notification light, 係得個廣角鏡有啲用，同埋平mon容易買貼

夜景自拍一般

超廣角影相好震撼

雖然冇換電，但電量好襟用，之前用過v10 , 感覺g6使用時間係v10既1.5倍，正常使用夠用一日

用緊g6，其實真係幾好，同埋算係lg最靚仔款嗰部

有冇手足開whatsapp時會delay

你長開省電模式？
我果部一用就倒水
得半日課仔

其實V30真係走歪路,雖然平MON成日話俾人無科技感,但落地無咁易爆,部機無咁滑手都係事實,至於佢唔好賣我覺得821唔致命,而係相機真係抵屌,前鏡頭G4之後無明顯進步過,主鏡頭反應亦繼續慢到不得了,3000幾入手OK,睇番當年成4千幾5000果時,拍埋S8 IPHONE真係喊咁口

有冇人G6+打字成日有問題?

我想打"你今日食左飯未?"

有時打打下會變左"你今日你今日食左飯未?"

佢會自動彈左句重覆既出黎

g6

我都係，一轉英文就會重覆之前果句

me2😂 但我係打完襟spacebar先會咁

LOAD GAME好慢,人地入曬場我仲LOAD緊

無辦法彼***光芒遮哂

無6gb ram呢個選擇

我玩傳說對決都load好慢

如果用835 會係一部神機

紅米5+

烙印芒 燒底板

用左大半年

機身裸跑幾令幾骨仔(骨紙?) 好好揸手
四四方方有d重同厚
有次一跌, 機背玻璃即刻碎撚哂

後鏡廣角影鏡幾好用, 夜景還好
前鏡自拍單鏡都有廣角好正, 但成像垃撚圾 油化到唔係好見得人...

16:9 mon佔比幾大, 但通常d apps唔支援只係拉大左, 但都順眼嘅

唔係用黎打咩機, 821夠用
但係用左一年開始laglag地
電量仲係係一日一叉左右

呢個係點解 原來人人都係咁

係跌落跌得多, 正常用無咩野, 好少打大型GAME.

我都係咁，應該係功能黎

相機差

v20 upgrade左之後都有咁既問題, 以為得我係咁
同埋係得"今日"係會咁

唔覺差

入v30啦，g6個樣7好多

等v30s thinQ

G6仲有新色出

我都係呀

咪撚買lg
一定後悔

成日hand左係到 kill app再入仲快

對焦慢 前鏡廢

+1

前鏡唔算癈吧

邊部機前鏡靚

htc10,11

htc 10 细細部 可以的

18:9 係幾正
2k芒
廣角鏡 影相好方便

利申：用緊G6